老母個武漢朋友話出面菜都買唔撚到一棵

全部醫院爆撚曬，條街好似死城咁

你還有草呀!

武漢醫生激動哭喊

武漢人表述現時情況

武漢醫療系統會喺10日內完全崩潰
到時死亡率就唔會係幾個%

留學話中國人食樹皮都可以捱到一年

痴線d人多到，空間又窄，全部掰掰

推上去重要野！
「突發」四個醫療工會不排除於初四後發起工業行動！(終極整合）

好撚驚香港到底會點

可以食草

其實留喺屋企仲好

無事變有事